一人N首流行歌用左古典曲底既例子~~

canon in D個progression唔計

陳奕迅-給愛麗斯 Fur Elise
李克勤-我不會唱歌 La Campanella
李克勤-一個都不能少 Canon in D

陳奕迅 stranger under my skin

唔係流行曲
Hate me now - nas

係咪romance de amor

呢首用左咩古典曲底?

唔知 不過聽落好熟

經典

陳柏宇 一休

少女的祈禱 用左 少女的祈禱

李克勤嘅我不會唱歌真心屈機，以用自己把聲融入琴聲度，亦即係鋼琴已經唔係伴奏，而係雙主角，而李克勤亦唔可以太搶，以配合琴聲。原曲作者李斯特本身就係以炫技著稱，要將人聲完美融入真係好癲。

無對比就無傷害(同時感受到郎朗有幾癲)

李克勤+郎朗

容祖兒+李克勤

仲要改個名叫我不要唱歌，擺明串人

莫札特嘅土耳其進行曲

林子祥 數字人生
Beyond 金屬狂人 intro

姐倫應該有